一人n部唔知有咩好喊既電影

抛磚引玉
與神同行
五個小孩的校長
我的少女時代
珠峰浩劫
那些年

暫時諗到咁多住

睇你眼唔眼淺架姐

我又唔會話你冷血既~但喊唔喊都唔代表咩野 最重要係好唔好睇

與神同行臨尾阿媽個幾幕真係煽情得好嘔心
成套戲已經理所當然到毫無真實感
最尾仲要死谷難谷觀眾D眼淚

agger其實成套野都好悶

孤星淚